{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085808",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "실리제롬"
    },
    "text": "仁川富平区三山洞に位置するベーカリーでは、ヘルシーなハード系パンをベースに、様々なペストリー、調理パン、サンドイッチを販売しています。 当ベーカリーは、毎日11:00から21:00まで営業しており、当日生産した製品のみを販売しております。 塩パンは2,500ウォン、もち食パンは4,000ウォン、ポテトチャバッタは3,200ウォン、クルミクランベリークリームチーズは4,200ウォン、全粒粉トリプルフルーツは4,500ウォン、東京あんバターは4,000ウォンで販売されます。 様々な味と新鮮な製品でお客様をお迎えしていますので、いつでもお越しください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当ベーカリーは毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "いつも新鮮な製品を販売していますか？",
            "answer": "はい、当日生産した製品のみを販売しておりますので、いつでも新鮮な製品をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "もち食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "もち食パンは4,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ポテトチャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポテトチャバッタは3,200ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "クルミクランベリークリームチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "クルミクランベリークリームチーズは4,200ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "全粒粉トリプルフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "全粒粉トリプルフルーツは4,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "東京あんバターの価格はいくらですか？",
            "answer": "東京あんバターは4,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のパンがありますか？",
            "answer": "ヘルシーなハード系パンをベースに、様々なペストリー、調理パン、サンドイッチを販売しています。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当ベーカリーは仁川富平区三山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "様々な味と新鮮な製品でお客様をお迎えしていますので、いつでも気軽にお越しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 400
    }
}